#######################################
#	Syntax	Coloring	Map	syslog	lib
#######################################

#######################################
#	Datatypes	(KEYWORD1)
#######################################
Syslog	KEYWORD1

#######################################
#	Methods	and	Functions	(KEYWORD2)
####################################### 
log	KEYWORD2	log method
logf	KEYWORD2	log method with printf like formatting
vlogf	KEYWORD2	log method with var_list argument
server	KEYWORD2	set a logging server
deviceHostname	KEYWORD2	set a current device hostname
appName	KEYWORD2	set a application name
defaultPriority	KEYWORD2	set a default priority
logMask	KEYWORD2	set a log mask

#######################################
#	Instances	(KEYWORD2)
#######################################


#######################################
#	Constants	(LITERAL1)
#######################################
LOG_EMERG	LITERAL1	system is unusable
LOG_ALERT	LITERAL1	action must be taken immediately
LOG_CRIT	LITERAL1	critical conditions
LOG_ERR	LITERAL1	error conditions
LOG_WARNING	LITERAL1	warning conditions
LOG_NOTICE	LITERAL1	normal but significant condition
LOG_INFO	LITERAL1	informational
LOG_DEBUG	LITERAL1	debug-level messages

LOG_KERN	LITERAL1	kernel messages
LOG_USER	LITERAL1	random user-level messages
LOG_MAIL	LITERAL1	mail system
LOG_DAEMON	LITERAL1	system daemons
LOG_AUTH	LITERAL1	security/authorization messages
LOG_SYSLOG	LITERAL1	messages generated internally by syslogd
LOG_LPR	LITERAL1	line printer subsystem
LOG_NEWS	LITERAL1	network news subsystem
LOG_UUCP	LITERAL1	UUCP subsystem
LOG_CRON	LITERAL1	clock daemon
LOG_AUTHPRIV	LITERAL1	security/authorization messages (private)
LOG_FTP	LITERAL1	ftp daemon

LOG_LOCAL0	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL1	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL2	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL3	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL4	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL5	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL6	LITERAL1	reserved for local use
LOG_LOCAL7	LITERAL1	reserved for local use

LOG_MASK	LITERAL1	macro to convert severity to priMask
LOG_UPTO	LITERAL1	macro to convert severity to priMask with allow lower severities

SYSLOG_PROTO_IETF	LITERAL1	use syslog protocol IETF (RFC 5424)
SYSLOG_PROTO_BSD	LITERAL1	use syslog protocol BSD (RFC 3164)